{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082413?place[place_type]=GID&place[gid]=1082413&place[latitude]=37.8973937411&place[longitude]=127.5032238209&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아일랜드코쿤펜션"
    },
    "text": "「アイランドコクーンペンション」は延仁山の美しい姿と精気が感じられる場所に位置する宿です。 ここは恋人、家族、友達と一緒に来て楽しめる場所として有名です。 ペンションの前には屋外プールがあり、夏には涼しく泳ぐことができ、パーティーも開くことができます。 おいしい食事や生ビール、ジャーマンなどの水上レジャーも楽しめる場所です。 ペンションは団体の集まりを歓迎し、音楽および音響施設も備えています。 入室は15時以降で、退室は11時以前にしなければなりません。 追加で宿泊する人数の料金は別途に現場で決済してください。 ペンションにはバーベキュー場、渓谷、カフェ、居酒屋など様々な施設も用意されています。 客室内にはIPTVとWiFiが付いており、便利なインターネットが利用できます。 またペンションの前には鳴旨山渓谷もあり自然を感じることができる場所です。 周辺にはスーパーもあり、必要なものを購入するのにも便利です。 すべての利用客の利便性と安全のために、いくつかの注意事項を遵守する必要があります。 毀損や紛失、喫煙などの不利益が発生した場合、損害賠償をしなければならず、青少年の混宿と未成年者の予約および利用は制限されます。 ペンション内では騒々しい活動は控えなければならず、二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 間違った料金や料金表がある場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 バーベキュー場は独立して運営され、それぞれの客室に炭とグリルが提供されます。 そしてペンション内にはプールやカフェもあり、休暇を楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションは延仁山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションの前には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションではどのような水上レジャーが楽しめますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションでは生ビールやジャーマンなどの水上レジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションでは団体の集まりも歓迎していますか？",
            "answer": "はい、アイランドコクーンペンションでは団体の集まりを歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションのチェックインは15時以降で、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションの周辺にはスーパーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションの客室にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、アイランドコクーンペンションではバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションは青少年や未成年者の利用に制限がありますか？",
            "answer": "はい、アイランドコクーンペンションでは青少年の混宿と未成年者の予約および利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "アイランドコクーンペンションのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "アイランドコクーンペンションでは二重予約が発生した場合には全額払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 507
    }
}